{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013662",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002154612?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 돌산마루스파펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 予約人数が追加される場合、事前に連絡してください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できず、これは払い戻しができません。 ペットと一緒にペンションに入室する場合、入室を拒否することもありますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 入室および退室時間を遵守してください。 客室及び周辺施設の利用時の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を問われることがございます。 直火方式の魚や焼肉は禁止され、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されます。 客室内での喫煙は禁止され、指定された場所を利用する必要があります。 娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。 ペンション別の期間未確定によって料金が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約が可能です。 ペンション内のWi-Fiが使用でき、プールの利用料金は3*6*1.2mの大きさの共用プールで、午後8時まで営業しています。 バーベキュー場は個別テラスバーベキューが利用でき、バーベキューの申し込み時間は15時から20時までで、利用時間は23時までです。 ペンションから徒歩10分の距離にスーパーがあり、ペンション内にも売店があります。 駐車できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "予約人数を追加する場合は事前に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒にペンションに入室できますか？",
            "answer": "ペットと一緒にペンションに入室する場合、入室を拒否することもありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "チェックインおよびチェックアウト時間は厳守する必要がありますか？",
            "answer": "はい、チェックインおよびチェックアウト時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室及び周辺施設の利用時の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設の利用時の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を問われることがございます。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理はできますか？",
            "answer": "直火方式の魚や焼肉は禁止され、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されます。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止され、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場は利用できますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー場は利用できます。申し込み時間は15時から20時までで利用時間は23時までです。"
        },
        {
            "question": "ペンション周辺にはスーパーはありますか？",
            "answer": "ペンションから徒歩10分の距離にスーパーがあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車ができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 507,
        "QA": 530
    }
}